想帶埋老人院d 老友記食澳牛

推埋輪椅

有啲嘢唔好想要做，最好影埋相

澳牛啲人對老人家同大肚婆都好有禮貌

OK

幾時？

join?

支持
為香港人出啖氣

我覺得佢哋雖然係粗人但一定對老人家好關愛同有禮